而家既細佬仲識唔識跳飛機？

得返好少公園有

打飛機就識

跳樓

咁大個人字都唔識分?
細路呀
細佬
比個負皮教訓你

識，學校會有
利申：做補習要去學校接放學